急問！science 中醫 揀咩好？

依家嗰分meet到 港大 science 同 中醫，仲有ust science，究竟揀咩好

推

一推再推

Hku science 24分穩
Hku中醫 27分穩
Ust science 23分穩

HKU中醫唔洗咁高，但HKU中醫廢
利申：中醫JJ

如果睇前途應該揀咩科 唔想渣兜

Bu中醫勁啲？

帶頭盔：廢既意思係同其他兩間相比得出既結果

東大醫療

上年cutoff 26分wor

香港黎講係勁既，但建議為前途都係唔好讀中醫，如果無興趣你會好辛苦，同埋BU double degree，聽講西醫野好多

但係中醫好似係香港除咗做政府工都無咩出路 講緊穩定收入

係咩 唔是上年脫節左 對唔住

西醫唔夠分

唔係叫你讀西醫 係佢個中醫課程係雙學位，要讀好多西醫野

明

完全唔明cu中醫收到咁高做乜

癡撚線聽講上年收到30幾

D人以為讀完中醫level同西醫一樣,一出黎搵5皮幾掛

都係睇你興趣啦，至少我覺得我讀中醫係讀得開心既 不過真係好忙，如果揀就揀BU啦，如果無興趣就唔好揀，一定後悔，保證。但BU又係伏野黎，好多GE course
同埋中醫前途係ok既，至少畢業唔會揸兜，唔洗仇搵咩工

有咩出路 我淨係諗到一係政府一係私人執業。但係私人執業好睇人脈名氣，如果唔係應該無錢賺

Hku best5 27
Cu 4+2 33
Bu 4+2 31

有好多連鎖診所都會請醫師架嘛，只要你唔係太垃圾都唔會無工開，不過有料梗係私人執業啦

中醫 專科